睇黎口罩開始翻大貨

班囤貨既仆街呢鑊濕滯

但我都係買唔到

盾牌2萬盒

完，邊度大貨？

香港人大約每人有2/3盒先安樂
者係2000萬盒, 你大貨有幾大?

根本通街都有貨，不過係貴
其實你有冇出去搵過?

你想講兩至三盒 定 三分之二盒？

升快降慢
到佢打爆個倉 價先會落

兩至三

深水埗好多口罩
買唔買得過就⋯⋯

大貨到了嗎

係呀
老翻大貨麻
全部都係支那野

想搵盒日本/歐交除非你買好貴
咁幾時都有大貨